# Repositorio de Aplicaciones de Software para Telecomunicaciones 2021-1

*Profesor: * Jhon Cardozo

## Descripción

Proyecto realizado para ejemplificar el desarrollo de aplicaciones para la comunicación con Rest API

## Herramientas

- VS Code
- Git

## Lenguajes

- Python 
- HTML
- CSS
- lll